[
    {
        "kind": "youtube#searchResult",
        "etag": "jxTkAEHRyv61HnjklMVqN18rc6E",
        "id": {
            "kind": "youtube#video",
            "videoId": "YCkHQiFmVwo"
        },
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-08-11T12:49:50Z",
            "channelId": "UCtwfLJoOLyXH2iDfSyw-95g",
            "title": "Janusz Korwin-Mikke: zabili\u015bcie z tych pieni\u0119dzy ponad 100.000 ludzi",
            "description": "Popierasz? Udost\u0119pnij! Janusz #Korwin-Mikke - wyst\u0105pienie z 11 sierpnia 2021 r. Posiedzenie Sejmu RP nr 36 Sprawozdanie Komisji o rz\u0105dowym projekcie ...",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCkHQiFmVwo/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCkHQiFmVwo/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCkHQiFmVwo/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Janusz Jask\u00f3\u0142ka",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "publishTime": "2021-08-11T12:49:50Z"
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#searchResult",
        "etag": "jQyvikwjj_l2H1TnLt5YXE_o8QI",
        "id": {
            "kind": "youtube#video",
            "videoId": "XyWRBqHsPZM"
        },
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-09-17T09:33:00Z",
            "channelId": "UCtwfLJoOLyXH2iDfSyw-95g",
            "title": "Krzysztof Bosak: dosta\u0142em 3 min. na om\u00f3wienie 600 stron projektu",
            "description": "Popierasz? Udost\u0119pnij! Krzysztof #Bosak - wyst\u0105pienie z 17 wrze\u015bnia 2021 r. Posiedzenie Sejmu RP nr 37 Pierwsze czytanie rz\u0105dowego projektu ustawy o ...",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/XyWRBqHsPZM/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/XyWRBqHsPZM/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/XyWRBqHsPZM/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Janusz Jask\u00f3\u0142ka",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "publishTime": "2021-09-17T09:33:00Z"
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#searchResult",
        "etag": "NpIqewZI0LUgY482Nq_N6mzQkVM",
        "id": {
            "kind": "youtube#video",
            "videoId": "h0oQZuHoASI"
        },
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-09-29T12:32:46Z",
            "channelId": "UCtwfLJoOLyXH2iDfSyw-95g",
            "title": "Artur Dziambor: stoj\u0119 w magicznym miejscu, w kt\u00f3rym nie ma wirusa",
            "description": "Popierasz? Udost\u0119pnij! Artur Dziambor - wyst\u0105pienie z 29 wrze\u015bnia 2021 r. Posiedzenie Sejmu RP nr 38 Sprawozdanie Komisji o rz\u0105dowym projekcie ustawy o ...",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/h0oQZuHoASI/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/h0oQZuHoASI/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/h0oQZuHoASI/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Janusz Jask\u00f3\u0142ka",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "publishTime": "2021-09-29T12:32:46Z"
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#searchResult",
        "etag": "6NeudohZ_-nw6nbWwPGQcxoA09I",
        "id": {
            "kind": "youtube#video",
            "videoId": "zA65uwJVve0"
        },
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-09-16T09:55:33Z",
            "channelId": "UCtwfLJoOLyXH2iDfSyw-95g",
            "title": "Grzegorz Braun do min. Niedzielskiego: B\u0119dziesz pan wisia\u0142!",
            "description": "Popierasz? Udost\u0119pnij! Grzegorz Braun - wyst\u0105pienie z 16 wrze\u015bnia 2021 r. Posiedzenie Sejmu RP nr 37 Informacja bie\u017c\u0105ca w sprawie stanu wyj\u0105tkowego w ...",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/zA65uwJVve0/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/zA65uwJVve0/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/zA65uwJVve0/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Janusz Jask\u00f3\u0142ka",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "publishTime": "2021-09-16T09:55:33Z"
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#searchResult",
        "etag": "d0YdLIB8uX0jQusGyLtniZjBiRM",
        "id": {
            "kind": "youtube#video",
            "videoId": "tDI0JtftcQw"
        },
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-09-29T09:24:42Z",
            "channelId": "UCtwfLJoOLyXH2iDfSyw-95g",
            "title": "Krzysztof Bosak: dzi\u015b przyznajecie racj\u0119 Konfederacji!",
            "description": "Popierasz? Udost\u0119pnij! Krzysztof Bosak - wyst\u0105pienie z 29 wrze\u015bnia 2021 r. Posiedzenie Sejmu RP nr 38 Pierwsze czytanie rz\u0105dowego projektu ustawy o ...",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDI0JtftcQw/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDI0JtftcQw/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDI0JtftcQw/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Janusz Jask\u00f3\u0142ka",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "publishTime": "2021-09-29T09:24:42Z"
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#searchResult",
        "etag": "0yi87iB32N8c01Vvg77fuZaKcsU",
        "id": {
            "kind": "youtube#video",
            "videoId": "668b58fzar4"
        },
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-10-01T15:19:33Z",
            "channelId": "UCtwfLJoOLyXH2iDfSyw-95g",
            "title": "Robert Winnicki: zapro\u015bcie cudzoziemca na sw\u00f3j koszt, do w\u0142asnego domu",
            "description": "Popierasz? Udost\u0119pnij! Robert Winnicki - wyst\u0105pienie z 1 pa\u017adziernika 2021 r. Posiedzenie Sejmu RP nr 38 Wniosek formalny Przebieg posiedzenia: ...",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/668b58fzar4/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/668b58fzar4/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/668b58fzar4/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Janusz Jask\u00f3\u0142ka",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "publishTime": "2021-10-01T15:19:33Z"
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#searchResult",
        "etag": "2W2ak7jNLh2e3k1Ish6mbmRQXyM",
        "id": {
            "kind": "youtube#video",
            "videoId": "7sMbKoGV0fA"
        },
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-10-01T13:33:53Z",
            "channelId": "UCtwfLJoOLyXH2iDfSyw-95g",
            "title": "Dobromir So\u015bnierz: Konfederacja sk\u0142ada wniosek o odrzucenie tego g*wna w ca\u0142o\u015bci",
            "description": "Popierasz? Udost\u0119pnij! Dobromir So\u015bnierz - wyst\u0105pienie z 1 pa\u017adziernika 2021 r. Posiedzenie Sejmu RP nr 38 Pierwsze czytanie rz\u0105dowego projektu ustawy o ...",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/7sMbKoGV0fA/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/7sMbKoGV0fA/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/7sMbKoGV0fA/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Janusz Jask\u00f3\u0142ka",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "publishTime": "2021-10-01T13:33:53Z"
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#searchResult",
        "etag": "-q2Q8ExzDbuXbvSehFozOTjFcyY",
        "id": {
            "kind": "youtube#video",
            "videoId": "GfwkK7JHUZM"
        },
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-09-24T09:35:51Z",
            "channelId": "UCtwfLJoOLyXH2iDfSyw-95g",
            "title": "Konfederacja: SPRZEDALI NAS!? PiS likwiduje polsk\u0105 energetyk\u0119 w zamian za intratne posady?",
            "description": "Popierasz? Udost\u0119pnij! Konfederacja: SPRZEDALI NAS!? PiS likwiduje polsk\u0105 energetyk\u0119 w zamian za intratne posady? #polityka #polskapolityka #Sejm ...",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfwkK7JHUZM/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfwkK7JHUZM/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfwkK7JHUZM/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Janusz Jask\u00f3\u0142ka",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "publishTime": "2021-09-24T09:35:51Z"
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#searchResult",
        "etag": "Zs-yGH0YcFol579rCuqK34GCMZQ",
        "id": {
            "kind": "youtube#video",
            "videoId": "_8RVJVGgDFw"
        },
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-09-15T22:54:52Z",
            "channelId": "UCtwfLJoOLyXH2iDfSyw-95g",
            "title": "Grzegorz Braun o tragicznej sytuacji, w jakiej znalaz\u0142 si\u0119 Nar\u00f3d Polski i Pa\u0144stwo",
            "description": "Popierasz? Udost\u0119pnij! Grzegorz #Braun - o\u015bwiadczenie z 15 wrze\u015bnia 2021 r. Posiedzenie Sejmu RP nr 37 O\u015bwiadczenie poselskie Przebieg posiedzenia: ...",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/_8RVJVGgDFw/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/_8RVJVGgDFw/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/_8RVJVGgDFw/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Janusz Jask\u00f3\u0142ka",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "publishTime": "2021-09-15T22:54:52Z"
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#searchResult",
        "etag": "rFlrRRJHUyDbcT_5mHx3A50lhzE",
        "id": {
            "kind": "youtube#video",
            "videoId": "o7Q6b1JjAG0"
        },
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-09-17T09:36:43Z",
            "channelId": "UCtwfLJoOLyXH2iDfSyw-95g",
            "title": "Jaros\u0142aw Gowin: Polski \u0141ad to jest socjalistyczne oszustwo",
            "description": "Popierasz? Udost\u0119pnij! Jaros\u0142aw #Gowin - wyst\u0105pienie z 17 wrze\u015bnia 2021 r. Posiedzenie Sejmu RP nr 37 Pierwsze czytanie rz\u0105dowego projektu ustawy o ...",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7Q6b1JjAG0/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7Q6b1JjAG0/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7Q6b1JjAG0/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Janusz Jask\u00f3\u0142ka",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "publishTime": "2021-09-17T09:36:43Z"
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#searchResult",
        "etag": "40xmGdHNw1bneWu2iz8O_Paj0_M",
        "id": {
            "kind": "youtube#video",
            "videoId": "16a4FhubA54"
        },
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-09-15T10:11:13Z",
            "channelId": "UCtwfLJoOLyXH2iDfSyw-95g",
            "title": "Grzegorz Braun ws. organizacji Narodowego Programu Szczepie\u0144",
            "description": "Popierasz? Udost\u0119pnij! Grzegorz #Braun - wyst\u0105pienie z 15 wrze\u015bnia 2021 r. Posiedzenie Sejmu RP nr 36 Informacja Ministra Zdrowia w sprawie organizacji ...",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/16a4FhubA54/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/16a4FhubA54/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/16a4FhubA54/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Janusz Jask\u00f3\u0142ka",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "publishTime": "2021-09-15T10:11:13Z"
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#searchResult",
        "etag": "PZf4Cnc71WMgfHo5XzhlNLZxEjU",
        "id": {
            "kind": "youtube#video",
            "videoId": "NIC5ijxMWWQ"
        },
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-09-29T15:55:44Z",
            "channelId": "UCtwfLJoOLyXH2iDfSyw-95g",
            "title": "Jakub Kulesza: na tym posiedzeniu Sejmu Nowy Wa\u0142 zostanie przepchni\u0119ty kolanem",
            "description": "Popierasz? Udost\u0119pnij! Jakub Kulesza - wyst\u0105pienie z 29 wrze\u015bnia 2021 r. Posiedzenie Sejmu RP nr 38 Sprawozdanie Komisji o rz\u0105dowym projekcie ustawy o ...",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIC5ijxMWWQ/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIC5ijxMWWQ/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIC5ijxMWWQ/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Janusz Jask\u00f3\u0142ka",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "publishTime": "2021-09-29T15:55:44Z"
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#searchResult",
        "etag": "4d_4a4b-gfWXwGx1fcwtrUOQmWM",
        "id": {
            "kind": "youtube#video",
            "videoId": "29YJ4NRllSY"
        },
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-09-17T09:01:57Z",
            "channelId": "UCtwfLJoOLyXH2iDfSyw-95g",
            "title": "Konfederacja: MENTZEN, BOSAK i DZIAMBOR mocno o Nowym Wale PiSu!",
            "description": "Popierasz? Udost\u0119pnij! Konfederacja: MENTZEN, BOSAK i DZIAMBOR mocno o Nowym Wale PiSu! #polityka #polskapolityka #Sejm Interesujesz si\u0119 polityk\u0105?",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/29YJ4NRllSY/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/29YJ4NRllSY/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/29YJ4NRllSY/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Janusz Jask\u00f3\u0142ka",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "publishTime": "2021-09-17T09:01:57Z"
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#searchResult",
        "etag": "lY8cGps0kMfaeklD0cyoamd1P4s",
        "id": {
            "kind": "youtube#video",
            "videoId": "m9pRfUVmDPo"
        },
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-09-17T09:49:02Z",
            "channelId": "UCtwfLJoOLyXH2iDfSyw-95g",
            "title": "Artur Dziambor: w ci\u0105gu 2 miesi\u0119cy nie by\u0142oby PiSu w Sejmie!",
            "description": "Popierasz? Udost\u0119pnij! Artur #Dziambor - wyst\u0105pienie z 17 wrze\u015bnia 2021 r. Posiedzenie Sejmu RP nr 37 Pierwsze czytanie rz\u0105dowego projektu ustawy o ...",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9pRfUVmDPo/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9pRfUVmDPo/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9pRfUVmDPo/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Janusz Jask\u00f3\u0142ka",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "publishTime": "2021-09-17T09:49:02Z"
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#searchResult",
        "etag": "VmzDY9pfPJb3etwalbafVD58Q1I",
        "id": {
            "kind": "youtube#video",
            "videoId": "b_AD_viZ4Kk"
        },
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-09-17T20:09:46Z",
            "channelId": "UCtwfLJoOLyXH2iDfSyw-95g",
            "title": "Marian Bana\u015b odpowiada na pytania pos\u0142\u00f3w",
            "description": "Popierasz? Udost\u0119pnij! Marian #Bana\u015b - wyst\u0105pienie z 17 wrze\u015bnia 2021 r. Posiedzenie Sejmu RP nr 37 Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci Najwy\u017cszej Izby Kontroli ...",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/b_AD_viZ4Kk/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/b_AD_viZ4Kk/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/b_AD_viZ4Kk/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Janusz Jask\u00f3\u0142ka",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "publishTime": "2021-09-17T20:09:46Z"
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#searchResult",
        "etag": "teGddQ94lX3eWMnc0vxCFFE7_C0",
        "id": {
            "kind": "youtube#video",
            "videoId": "kIANMjV-OJo"
        },
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-09-30T14:06:07Z",
            "channelId": "UCtwfLJoOLyXH2iDfSyw-95g",
            "title": "Dobromir So\u015bnierz: [ta ustawa] to aspiryna na zaawansowanego raka. Zabijecie pacjenta.",
            "description": "Popierasz? Udost\u0119pnij! Dobromir So\u015bnierz - wyst\u0105pienie z 30 wrze\u015bnia 2021 r. Posiedzenie Sejmu RP nr 38 Sprawozdanie Komisji o rz\u0105dowym projekcie ...",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIANMjV-OJo/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIANMjV-OJo/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIANMjV-OJo/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Janusz Jask\u00f3\u0142ka",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "publishTime": "2021-09-30T14:06:07Z"
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#searchResult",
        "etag": "mjz4KSDVa1WElxwI4e4-Nb-myHg",
        "id": {
            "kind": "youtube#video",
            "videoId": "fl5e0s8MOKk"
        },
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-09-24T10:18:13Z",
            "channelId": "UCtwfLJoOLyXH2iDfSyw-95g",
            "title": "Konfederacja: Szale\u0144cze pomys\u0142y segregacji obywateli!",
            "description": "Popierasz? Udost\u0119pnij! Konfederacja: Szale\u0144cze pomys\u0142y segregacji obywateli! #polityka #polskapolityka #Sejm Interesujesz si\u0119 polityk\u0105? Szukasz wyst\u0105pienia ...",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/fl5e0s8MOKk/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/fl5e0s8MOKk/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/fl5e0s8MOKk/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Janusz Jask\u00f3\u0142ka",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "publishTime": "2021-09-24T10:18:13Z"
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#searchResult",
        "etag": "Kk9EVxX876-vZ1fMqO6jmgnQqXM",
        "id": {
            "kind": "youtube#video",
            "videoId": "Yi6V-oZMNn4"
        },
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-09-30T21:46:01Z",
            "channelId": "UCtwfLJoOLyXH2iDfSyw-95g",
            "title": "Robert Winnicki: \u0141ukaszenka wyczarterowa\u0142 kolejnych 20 samolot\u00f3w, w kt\u00f3rych b\u0119d\u0105 takie dziewczynki",
            "description": "Popierasz? Udost\u0119pnij! Robert Winnicki - wyst\u0105pienie z 30 wrze\u015bnia 2021 r. Posiedzenie Sejmu RP nr 38 Rozpatrzenie wniosku Prezydenta Rzeczypospolitej ...",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yi6V-oZMNn4/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yi6V-oZMNn4/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yi6V-oZMNn4/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Janusz Jask\u00f3\u0142ka",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "publishTime": "2021-09-30T21:46:01Z"
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#searchResult",
        "etag": "BAEDS5BNVUPHiH2bSH09a-Gyn18",
        "id": {
            "kind": "youtube#video",
            "videoId": "eyiKynP5cWo"
        },
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-09-29T09:57:48Z",
            "channelId": "UCtwfLJoOLyXH2iDfSyw-95g",
            "title": "Konrad Berkowicz: to nie wirus jest odpowiedzialny",
            "description": "Popierasz? Udost\u0119pnij! Konrad Berkowicz - wyst\u0105pienie z 29 wrze\u015bnia 2021 r. Posiedzenie Sejmu RP nr 38 Pierwsze czytanie rz\u0105dowego projektu ustawy o ...",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/eyiKynP5cWo/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/eyiKynP5cWo/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/eyiKynP5cWo/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Janusz Jask\u00f3\u0142ka",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "publishTime": "2021-09-29T09:57:48Z"
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#searchResult",
        "etag": "WQAHMbIeriG0H_r9riFeZLe1XMU",
        "id": {
            "kind": "youtube#video",
            "videoId": "vGhAZOH6pUE"
        },
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-07-21T21:15:14Z",
            "channelId": "UCtwfLJoOLyXH2iDfSyw-95g",
            "title": "Janusz Korwin-Mikke o Unii Europejskiej",
            "description": "Popierasz? Udost\u0119pnij! Janusz Korwin-Mikke - o\u015bwiadczenie 21 lipca 2021 r. Posiedzenie Sejmu RP nr 35 O\u015bwiadczenie poselskie Przebieg posiedzenia: ...",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGhAZOH6pUE/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGhAZOH6pUE/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGhAZOH6pUE/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Janusz Jask\u00f3\u0142ka",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "publishTime": "2021-07-21T21:15:14Z"
        }
    }
]